BTWN 哭喪區

我剛剛信左內地KOL，$20高追左，應該如何部署？

你買左幾多

2000股

放心啦，下一隻電訊盈科嚟

Drop to zero ?

80%假膠
圖?

PK!無啦啦升20%係咩料
未上車呀

下星期就跃番去$14，頭先我斬貨了

巴打，前排先傾過btwn

呢隻新SE黎 400蚊到黎緊 你20蚊買 抵啊..

雖然睇條線唔知你點買到廿蚊

咪踢爆我啦

今日係咩消息搞到升？

咪係個youtuber 推上去，無消息都炒

YouTuber拍條片都可以升20%？！

竟然咁有影響力
同Jeremy 有得揮

但明明條友好廢下

因為一開盤前就買幾千美金落$18-$21，內地傻散就以為有消息跟左

真係好廢，傻吹

d大陸散户推高

btwn幾時有上過廿蚊
比你嚇親以為有錢收

屌 原來真係有 止一半賺先

岩岩睇都嚇親 係咪要走一走。。